邊間茶樓點心好食

好多酒樓茶樓都唔掂
有冇邊間好介紹？

依家好多茶樓啲水準都唔及點心鋪

係咪間間酒樓點心都係大陸做

有時放假又想嘆吓唔洗咁趕

香宮

次選國金軒

真係要去到酒店的中菜廳先有番咁上下水準

潮江春